求摑醒，依舊都係木門對木門，竹門對竹門

兩年一直以嚟都係地下情
做任何嘢都要好小心，偷偷摸摸
由始至終對方父母都係睇我唔起
早排伯母突然些微嘅大發慈悲，覺得我勤勤力力
叫終於見過下面，傾過幾句
女朋友就覺得佢變咗，一直拍拖嘅所有嘢都同佢講曬，終於出事啦
事關佢老豆因小事鬧佢又燒埋我個到
講好多好難聽嘅說話:無錢AA制就唔好學人拍拖，其實你男朋友係咪人？係咪男人？
一直背負好壓力，工又返幾份，到頭來
發現一直以嚟對佢父母嘅怨恨無改變過

女朋友撐你就加油
唔企你個邊就早離開算啦

如果將來結婚 都有排對住你女朋友嘅父母 都好難捱
除非消除成見

唯一堅持落去嘅原因係女朋友一直企我個邊

你又唔係同佢老豆老母結婚
加油巴打

佢父母一直都係好守舊傳統嘅人，人地屋企叫有錢人，大家成長背景唔同，佢屋企好小事已經可以鬧到狗血淋頭
其實只係一件無關痛癢嘅事，鬧鬧下就要佢比家用，然後就話拍拖唔係男朋友請咩？然後就開始又講好多好難聽嘅說話

多謝巴打
一直覺得無人會明白我背後嘅壓力係幾大

加油

同你女友屋企一樣傳統
不過我屋企係窮撚

一句就抹殺我一直嘅努力，佢老豆揾到錢係人面前一套，自己屋企又另一套

從未諗過拍拖要承受咁大壓力，佢父母當初極力反對阻止嘅壓力，我父母對我將來結婚有樓嘅期望，我阿爸間唔中問人地屋企其實係咪唔鐘意我然後我又死頂無事嘅壓力，成日都比人問點解唔去人地屋企食飯而我又要諗千萬個理由嘅壓力，就算人地睇唔起我覺得我呢樣個樣，講好多好難聽嘅說話，然後我都要係屋企人面前扮到若無其事哪壓力，有時候比人問幾時結婚但係其實呢腳指公都未入到人地門口嘅壓力，做樣樣嘢都要好小心閃閃縮縮唔好比人發現嘅壓力啦，就連係街撞到佢屋企人都有好大壓力到好自然縮開手9秒9快過保特有咁遠走咁遠避開佢地，其實有邊個會明

係咪獨生女？
如果係 人地都係唔想個女跟一個人要捱苦啫
將佢地比你既壓力變成動力
唔好比佢地睇死
唔一定要好有錢
夠養返佢個女
夠穩定生活就夠

點解要瞞屋企人？你收收埋埋之後唔開心佢哋咪一樣會擔心。你不如坦白同佢哋講嘅問題，但係叫佢哋尊重你同佢嘅關係。屋企人都坦白唔到，你重可以同邊個講。

就算你有d錢，買得起樓
你條女父母都有其他野屌
唔好太上心

我明

唔緊要呀，因為我都係咁

佢屋企人由第一秒鐘已經反對
話我月入無3萬以上
又帶唔到佢環遊世界
之後再嘈下嘈下
話如果佢仲有同我再聯絡，就趕佢出街當無生過

之後轉地下情
宜家一齊3年半
仲暪緊

樓主番緊工？連平時出街食飯都AA？

你要理既係得你女朋友 得罪講間 佢兩老遲早都唔在人世啦

一樣
不過我諗住儲夠錢就搬
證明俾佢睇靠恐嚇係唔work嘅

巴打加油 我都係咁

一早有錢搬
女友話唔想破壞屋企人關係怕返唔到轉頭

係兩老堅持要搞到無得返轉頭
總之不主動 不妥協

差唔多情況 我係女方
屋企唔係話特別有錢 但有少少積蓄
而加已經結左婚
但呀媽仍然會話一早叫你揀過個好啲既
次次都忍唔住啲脾氣 而加又冷戰緊
老人家既觀念唔係話改就改
佢地唔開聲 唔係接受左 點都有條刺
對你女朋友影響應該先係最大 要同自己父母鬥
靠你女朋友啦 佢捱得住既 就無事
不過其實真係好難捱 我揀咩人我會唔知咩
我有心理準備要捱 但屋企人仲要踩多兩腳
個精神壓力真係好大....

我就不嬲都係AA
以而家嘅生活習慣就算佢請曬都應該仲有錢淨
不過我有手有腳識搵錢做乜要扮廢柴要男人養

所有老豆老母都想自己個女男朋友養埋自己成家
所有老豆老母都想自己個仔女朋友唔使個仔一分錢

同屋企人食飯會唔會aa?我就可能十餐比8餐咁囉～ 咁又唔係成日食貴野～ 一個月一齊食十餐都唔係真係好多錢～

我就覺得樓主食飯都AA,我係人阿爸都會諗下樓主有幾錫自己個女？食飯要幾錢?咁孤寒既？

餐餐老奉要男人俾 我係個男仔嘅老母都會懷疑究竟個女仔有幾錫阿仔啦 唔好講到係男人求個女人同佢拍拖先得㗎
btw

三萬可以環遊世界咩

藉口咋嘛
唔夠多錢就是原罪

佢仲有細佬，只係佢屋企傳統個d
希望個女揾好人家生兒育女嫁咗去

我都唔知可以同邊個講所以先上嚟廢up
唔想佢地擔心

由始至終佢地睇唔起我，無論幾努力佢地都可以係咁踩

係咪食個M記都要AA?

同路人呀
當初有諗過做海關入境個d
咁女朋友都話比佢地知我有呢個計劃
點知一句講:關員?起碼都督察啦

有細佬
宜家諗結婚，好似要佢兩邊揀一邊

就grad，返幾份part time
唔係餐餐都係，咁特別日子生日周年當然識做

要將來就好難唔理佢地，除非女朋友揀我唔要屋企人，我自己點會想發生呢d事

難聽講句，樓主感動緊既得佢自己
現實就係咁，拍拖都已經aa制，
將來點？奶粉錢又aa?
唔係話你唔努力，但新界啲牛夠努力啦

愛唔愛，一唔一齊，結唔結婚真係三件事黎，要認清呢個事實

拍拖明明係開心事，點解咁多嘢要去顧慮

咁又無 M記都比得起

買返自己份餐點解要對方俾

我都唔知點做好

有錢理得你係八兩金，無錢做咩都係罪

你起碼都叫結咗婚，我首先要對方父母承認

唉，呢d老豆老母真係蠢，咁樣咪盞趕走個女，冇左個女自己on9喳

利申：做左人老母

真心想，真心好努力
只係間唔中被打擊，永遠都唔知對方父母幾時會發生同樣情況

女朋友平時好易精神緊張，成日瞓唔到
佢成日好小事已經被人話(仲要有時講嘅嘢好難聽)
更何況有我嘅存在，情況仲嚴重

我屋企嗰個講到明如果我同呢個男仔結婚佢唔會嚟飲 仲會同我斷絕關係喎

如果你改變唔到，你只可以遠離
你改變唔到人地父母，唯有兩個都比心機讀書搵錢，離開佢父母，家陣仲要靠父母，冇計。
唔係咒佢地，但咁樣趕走自己仔女老左冇人送終盞自己後悔

有得揀邊個想搞到咁 唔通要另一半無咗同父母關係，自己個心都唔安樂

有好多嘢唔係話努力就會有
我男朋友三大1st hon搵三皮一個月
但佢份工行頭窄升職難轉工更難
我家兩老仲要本身睇唔起佢嘅職業

唯有係咁 都無意同佢地交惡，只係求成全

我又唔會諗到咁毒
不過我都認同分開可能會更好
一係佢心軟/明白到自己嘅固執係on9
一係佢繼續白鴿眼 咁佢睇唔起我哋時我都唔會睇得起佢

係咁架啦
但只要條女企你果邊，你冇咩好嬲
娶撚左佢，對住外父講收皮

揾到錢仲要比人嫌棄呢樣個樣

慶幸女朋友一直都係我個邊
如果唔係都唔知點堅持落去

感同身受
公屋撚愛上私樓妹......
申利地下情一年七個月(LD)😞

因為我家兩老都搵得多過佢
而我人工就高過曬佢哋
佢哋覺得佢襯唔起我
高攀我係攞嚟威俾人睇喎
好心啦邊有男人淨係睇女人有無錢
btw
前度住港島私樓但讀乞食科postgrad遲出身 兩老嫌棄
而家呢個收入穩定但住公屋唔夠有錢 兩老更嫌棄
以前我太易受人影響 但而家我唔會再妥協
根本佢就想我不顧幸福但求搵個有錢佬

其實而家香港地女人搵錢能力強過男人咁多

點解仲要賴個男仔搵唔多錢

順帶一提
我知男人睇女人同女人睇男人嘅條件好唔同
但我好希望可以打破呢個局限
無論男定女 善解人意 知書識禮 事業有成 入得廚房出得廳堂 都係值得異性欣賞嘅
所以遇到樓上嫌棄AA制嘅人我會好燥
點解係都要女人降格要求男人養

都經歷過LD，反而覺得好少少
起碼佢屋企人理唔到佢咁多，又唔會提起我
只要係香港見唔到佢屋企人就咩事都無

傳統家庭加屋企有錢既，老豆通常都大男人主義
係會認為經濟上既野都係男人承擔，本身無錢即係將來都負擔唔到家庭
要佢個女捱，將來又要節衣縮食，創造唔到好既條件比下一代
利申 日日比父母哦 叫我快啲同男友分手

絲打
支持你呀，起碼你都有唔錯嘅收入，之後點生活都係兩個人之間嘅選擇

不能同意更多

所以我哋要推翻呢個錯誤嘅觀念
女人唔好再老奉做free-rider
唔係要男人食軟飯
而係男女雙方一齊為將來努力

Exact7ly ，佢老豆真係極大男人主義
重點係佢老媽係全職家庭主婦唔洗做
咁佢老豆咪用佢自己嘅角度去打量我

一齊努力從來都係兩個人之間嘅共識
上一代點建立係佢地嘅事

唔係食餐飯 去個旅行都要AA嘛？
人地已經要俾你屌 叫雞都要錢啦
唔好做到咁賤 係男人就俾心機揾錢
無料到就放生人 唔好要人同你捱

你當女人嗰度係收費亭咩

窮撚學人拍拖既宿命

首先從來都無當對方係雞亦唔認同將錢係呢度做衡量，再者唔係餐餐都係，節日生日周年都係我俾，有時候其實唔通買個m記都要計足咩
而且未grad亦返緊幾份part time，唔會要我一grad就即刻發達瓜

btw睇到你個禮金post 好心你就俾啲骨氣堅持啦 做乜要貼錢養女人

一齊左3年，由當初鬧到飛起要分手，打電話警告我偷偷拍就唔好怪佢唔客氣
但都係堅持一齊，所以一直都提醒自己要做得好唔洗靠人養，等父母無聲出

如果要結婚始終都要見同通知😞

佢屋企幾有錢先?

有句說話叫 貧賤夫妻百事哀
佢屋企窮，想你有錢可以照顧個女都好應該
如果佢屋企好有錢 ，其實你無錢 都無問題
佢屋企可以幫你架麻

叫佢老豆買埋床同埋condom俾樓主用嘛
做軟飯王又有咩好怕喎

幫乜鬼 我屋企嗰個叫我還返四百萬養女費俾佢呀

宜家就係人地有錢睇唔起你嘛
講真對方父母唔鍾意你 長久以來實好多問題
除非你真係情比金堅 如果唔係真係聽收皮
尤其係樓主呢啲情況 係女嗰邊有米同白鴿眼

其實睇你自己同對方想未來既關係點
要傳統唔係唔得，但其他野都要學返
男尊女卑，要識相夫教子煮飯做家務
如果大家追求現代平等既關係，
咁大家老實d 講清楚，唔好拎兩套標準做人
當大家有默契想點既形式相處，
無論傳統"中國人"家庭現代家庭一樣得

你男友做邊行 一出黎三萬已經好好

Postgrad 即係Phd? Dr. 你兩老都嫌？

一直堅持做好自己
有時係到望部手機，慶幸未有電話打嚟警告

mphil
不過phd都無面俾 除非做professor

從來都唔求亦唔希望佢屋企會幫d咩
我仲有手有腳

大家都係追求平等，而且有共識啦
係佢父母同我地無共識

我夾硬黎架 過程中唔知鬧左幾多次交
所以最緊要你女朋友堅持到

Professor 起馬40 歲以上wow

PhD 都冇面比 依家d父母真係好mean
咁我點算，到時grad 都27 又老又A0

我只係希望大家一直所堅持嘅都唔動搖

拍拖兩年，未grad, 但一grad就有三萬幾（某專業），我住公屋，女朋友住屋苑式村屋覆式有大花園 有兩車兩狗。
地下情唔敢見!!!!!好似冇左個身份咁。唉

AA制ok既，你比6佢俾4就差唔多啦。仲咁傳統咩，香港地，大家都揾得差唔多，間唔中aa都唔得證明佢唔體諒你唔愛你啦

巴打邊行一出黎有30k?

巴打做邊行
唔係女朋友呀，佢都支持我
係佢父母

學護，宜家一出黎揾幾多都冇用，根本買唔起樓!!!!只有屋企有錢對方父母先唔反感。因為買得起樓!!!!! 我宜家係唔敢見，佢父母唔知我存在，我唔知佢父母會點諗我。我仲有二年先grad,但我女友就grad,佢都係學護

唔係毒，我見過好多呢d例子，奶奶嫌女家窮又有，外父外母嫌女婿冇出色都有，由拍拖到仔都生埋十年又過去次次見到都仲單打既都有，惡惹人離，最後咪老死不相往來囉，同老豆老母慢慢淡到佢地有病甚至死都淡淡然既都見過，就係因為做老豆老母既唔化，所以我時刻提醒自己第時個女大左唔好咁仆街